無知一問：香港會唔會有返死刑？

依家ge香港咁樣，覺得唔會冇可能.......

公開唔會有
秘密就有
你望下堆浮屍

上年已經有啦，掉落樓推落海

支那有 將你送去支那就解決

太天真 覺得之後唔會有公開？

怕就怕來緊10年內統一法例

睇下當年豬經偉

想問下我開呢個po會唔會違反國安法

己經有啦 無公開姐

駛乜公開話畀世界聽有死刑

每次遊行後都會有離奇死人案件
邊有咁多巧合

每次見到d離奇死亡ge案件
點唸都唸唔通係自殺